水樹奈奈FANS「情緒切換超迅速」意外引爆話題

日本的電視台在年末到年初這段期間都會特地安排長達好幾個小時的特別節目，昨天日本富士電視台的「2017 FNS歌謡祭」就請來57組歌手連唱4個半小時，而其中水樹奈奈的粉絲們竟然因為情緒起伏切換得非常迅速意外引爆話題，上一秒還在大吼大叫，下一秒就完全平靜下來，真的是非常專業啊！或者其實只是不知道該怎麼辦，所以只好發呆罷了……

水樹奈奈演唱的曲子是《戰姬絕唱SYMPHOGEAR AXZ》的熱血主題曲「TESTAMENT」，非常適合粉絲吼叫助陣，然而排在她之後的卻是西野加奈（西野カナ）的溫和曲子，絕對不能讓水樹奈奈的粉絲繼續大吼大叫，製作單位打算怎麼辦呢……

原本還在大吼大叫的粉絲瞬間收起螢光棒，轉過身來靜靜聆聽西野加奈的曲子，讓許多守在電視機前的網友都大笑不已！

video link:

source:

成班油頭肥毒撚

港豬：E神！！！我好鍾意你啊！！！

啪～啪～啪～啪～啪～啪～啪～啪～

西野力十先正

咁老都正

水樹咪仲老

證明idol 飯自制力仲差過班acg毒撚

我講D 歌

演唱會拍手一定會落地獄

紫昕姐姐